「小心提防」今晚遮打花園

今晚香港人權法造勢大會批出不反對通知書
主要原因係因為今次會有美國議員黎睇同監察香港情況

我估支聯辦班狗會派人黎滲透 假扮示威者係今晚遮打搞事，唔該大家保持提高警覺，留意身邊有懷疑嘅人，今晚大家記住保理非行先，如果有人搞野就隨時化身勇武。

自推一百下

保持警惕性

小心狗扮人

記住有好多鏡頭
今晚會上國際

今晚點都唔好勇武
硬食都唔好!

和平完成: 成功
比人暴力: 成功

!!!